有無巴打試過拎支結他去整?

我有支gs mini 琴身同條頸爆開左大概5毫子闊度嘅gap.

我想搵人整返好佢但又唔知邊度有人整結他...

會唔會有巴打知呢?

放鬆曬啲線先

WAI-E